沈博士:香港正式進入官方發動嘅文革

689 777 張建宗 李嘉超 鄧炳強

當年文革既精粹係動員年輕人批鬥資產階級同埋政敵 因為人夠多
老實講 而家佢動員到啲咩去批鬥社會大多數
佢哋最多只可以係法律上做打壓 同埋搵警黑合作搞事
但係我哋人夠多 動員能力係我哋呢邊
唔洗旨意可以係香港搞得成文革

香港搞嘅唔係文革，係人權逼害、新疆種族滅絕

何君堯公開嘅殺無赦論，...最恐怖係佢講完之後無法律責任

更恐怖嘅係將軍澳有人跟住佢嘅言論去斬人...

再恐怖嘅係個法官讚個刀手有高尚情操,....

真•最恐怖嘅係個法官換咗落黎就算

動員小粉紅囉

但人地有宣傳機器 CCTVB同幾間紅報呢

但都有動員無讀書既批鬥智識份子，好似而家香港做緊既批鬥醫護﹑老師咁

本身文革就係毛澤東發動啦

動員中國小粉紅

批鬥都拉一派打一派姐

佢而家就係揸著社會最底層既垃圾（廢老門）去自製民意比社會既精英（頂層垃圾）姐係紅色資本家 紅官呢啲黎夾9大多數香港人

係希望大家要頂著

上下夾攻

當年文革會有紅衛兵, 都係十幾廿歲
但香港十幾廿歲都係反支嘅
唔通搵莫嘉傑呢條契弟咩

都冇人睇嘅

仲好啦

香港好快自由

再加上雙非, 呢班人對香港社會又係一個計時炸彈
第一批而家應該都15,6 歲

班經歷過文革嘅廢老分分鐘仲癲過你同我呀

我們幾個朋友都正準備移民，打算去台灣或者泰國。

你們呢？準備好撤退未？

有咩咁勁？對不公義嘅麻木？

嗰種兇狠同血性
捉老豆老母老師長輩老闆跪玻璃毒打
同校嘅會因為唔同派系就互相斬殺放火

唔好成日俾d藍絲同港共成日用文革就downplay咗文革嗰種癲喪程度

嗰班人經歷過文革根本係解鎖咗人類最醜惡嗰面
一挑返起再加埋有恐怖分子同律正屍縱容
真係拎刀拎汽油漒水諗都唔諗就搞鳩死我地

2020年，資訊俯拾皆是嘅今天，係咪仲行得通？

嗰班本身想搞死我地
同埋佢地接收資訊所有渠道都俾人控制晒
資訊俯拾皆是唔代表佢地會願意接收

一開綠燈開我地波
我地班年輕人咁善良一定死傷慘重

佢其中一個重點係人本質上花生友嘅陰暗面

種族滅絕
支共

black mirror S1#1

其實佢哋除咗係網絡嘴砲之外仲做到啲咩

唔係每個人精神意志都咁強

動員廢佬係最on9既做法 唔洗解釋啦
下一代只要生活係香港都會知咩事 要樂觀啲諗
因為內地都有好多清醒既人支持香港社運

冇錯

怕咩呢，佢最上層就係柒到冇人有。

好似Save HK剛剛成立講到係有腦藍絲有埋組織力，叫啲廢老去商場係威係勢。但最上層就係怕非黨員有動員組織能力，到最後你都要跟返柒到喊明知冇用嗰套去做先俾你認係愛國份子。

佢冇真正動員力，只係靠啲紅媒吹到係主流意見咁，如果本地媒體生性，我地洗咩打國際線將香港情況曝露俾全世界睇。

推

係會斬人，你明唔明

E

請推置頂

（行動Post)街頭、國際、議會外的第四戰線正式成立

I

而家動員廢老同低端人口（可能文革做過紅衛兵嗰班），鬥後生仔同中產階級

Cls

就

文革開始了

DQ 立會 兩辦 國歌 23條 通識 歷史題...

民間完全推唔起